［最強ip題］5版答中以後邊個走數八我頭！

甫

題目已出，請出招